好老實，今日只有散水黨贏 政府只當打左日風！！

以為今日真係達成左停飛就完成任務打飛機？
政府繼續無動於衷，就當打左日風咋！！！

其實一隻防暴狗都未見又未警告未驅散
驚咩撚野急住走

咁既動員人量都唔做多d就 ，係咁易放d流料就嚇到你地散晒，我係政府同班狗都笑死啦

手足安全唔洗考慮？機場份面個個已經有食彈被捕既準備？
航空公司損失呢？

推

如果佢夠擔係機場搞大佢，結果係攬炒

但佢e家係不廢一兵一卒一彈就搞撚掂晒

收皮la 失敗撚，有咩係成功過

記住不割

世界各地頭條新聞？

每日打幾個鐘風又點睇?

要有咁既人量唔易，本身機場就唔方便！！

咁今日有成功咩？ 我無話失敗，但絕對無贏囉

屌你老母即日籌備癱瘓成個機場都叫冇成功
係咪要炸撚左機場啊

不推文回覆
負評

之但係要人坐足幾個星期都唔係咁易
又睇吓呢種快閃模式維唔維持到
得既話就會係一個新方向

好老實9成唔得，最多只可以做到星期六日

不割不受傷不被捕
721
811

唔好再單純認為改變政府唔洗付出

咁驚唔好出黎囉

塞佢少少而冇人被捕，我地都小勝啦
唔係撒水就輸囉